有無黃店裝車cam同喇叭介紹

就黎攞新車 想揾間黃店裝 老細唔黃員工黃都好

咩車？tg: chb_216